HKU IM 好 定 CityU Management/Marketing好 定BU HRM好

已有大部分condi offer，大家會點揀？

有必要揀咩

反正三科都唔係專科 揀hku起碼個名好聽啲

Hku la

City 就專啲
HKU就名響啲，不過水抱，同埋under education

city呢兩科點專呀

IM個朵臭到

全部都bbq 緊係揀間個名最好

im係咪圖書館管理員嗰科?

係

講科 hrm黎講 bu最top 好似係 但好少hall 啲人幾摺
Im 係人都知topup 又冇hall住 又唔係搵食科
Cityu u life玩到癲 又易有hall mgt/mkt 都係乞食冇咩所謂

咁佢都揀另外兩間啦呃唔到人的

City 易有hall真係笑撚咗

咁如果係HKU social data science 呢？呢科同city management 大家會點揀？

hku im個朵臭到 狗也不屌

city
校長冇入廢老聯盟

緊係吾城 真一大

BU出名HRM

HKU IM 好似top up嚟 印象中只收asso hd，2year program.

City mgt讀上去HRM啲嘢嚟

Bu出名hrm 呢個都市傳說真係害死唔少人
請hr本身都係唔睇major
Bu咁摺 人地多數見到都screen走

City mgt

Ching 可唔可以講下原因？

不過依個時侯應該你accept左 我有frd都accept左sds

係呀 我accept咗2間U嘅offer 因為仲未決定到

純綷覺得sds新科唔好讀 我個frd讀都係因為佢冇報其他

都係 三大讀咩都唔會走向做hr咁頹
所以就搞到好似得bu hr做hr咁 造成bu hr好出名咁